點解班學生無dse考會生不如死?

一日未考一日都未完
要繼續溫

1Q題黎？

有料洗撚溫?

同香港人無工返一樣

行刑最痛苦既既係等待上刑場既時間

多左時間比你溫點解會覺得係一件壞事黎